有無人成日都可以接觸到唯萎？好想知佢每日生活點過

我係佢粉絲

我喎